超撚大汗既人點樣噴香水

又聽人講話汗味溝香水會勁臭，咁究竟大汗有狐臭既人點噴？

留名

最理想係解決咗臭狐先
有無用開止汗劑？我以前腋下都有臭狐，自從開始搽止汗劑就無咗，但當然每個人情況唔同。。。

入秋後天氣都涼爽咗好多

我當已經解決咗，用止汗劑解決咗問題
但係止汗劑味溝香水，會唔會好怪？

愈噴愈臭